緊急！！ 有拍緊拖嘅入入嚟

今日全日掛住走黎走去拜年 吾記左女朋友生日 今次系咪死得 有冇ching可以教教點氹番佢 認真想死

哈 又一pair準備分手 開心~

感建分

唔記得咪唔記得
老馮要記？
屌鳩條女就啱
咪做壞規矩

唔緊要啦
我幫你氹緊架喇

射滿滿了

有冇師兄教教我點拆

帶佢去圍村睇煙花

吾你老母
系你老母

新年就客氣d 吾你媽媽

你地唔夾

宜家準備去佢屋企樓下跪玻璃

分手

第三年啦 其實平時幾夾 但係今次吾知點拆

幫佢含返未無事lo

橋就我度
閪就你屌

感情問題一律建議睇天竺鼠車車

唔緊要 女朋友今日都生日 我宜家著緊草

死之前學吓點打字先

Sip 封利是落佢條底褲就OK，始終新年收到利是會開心

扮係特登咁遲先慶當俾個surprise 佢
宜家快啲買定嘢去佢樓下

吾佢老母啦
洗乜同佢客氣